前線手足唔該抬撚走梁耀忠

睇緊葵芳live
屌你老母白頭佬叫人報警係咪戇撚鳩㗎
比撚晒藉口啲狗過嚟清場
梁耀忠你幾撚時死啊

推‘

睇撚到火滾 白頭佬 屌你老母

現場手足屌撚到佢仆街 攞住咪扮大台做乜撚嘢呀

佢唔醒就撞到佢醒為止

梁耀忠真係好撚乞人憎 最撚懦弱冇用戇鳩嘅泛民

白頭佬係on9
但佢都好似係講比事主知佢有咩權利
係事主話而家報狗
之後事主行開休息
白頭佬先幫佢講返
希望冇睇少左

不分化不割蓆
忠忠都係阻住前線同引黑警入黎打我地手足姐
點解要抬走佢搞分化🥺

係 下次唔投泛民就ok

屌，又係呢個白頭佬
做實事呀，唔係叫你做柒事呀屌你！關鍵一阻

佢唔止係話比事主聽佢有咩權利
睇live好明顯聽到梁耀忠係叫前線手足應該去報警
依家啲黑警都淨係會幫自己友
前線手足去報警分分鐘俾人告返轉頭非法集結
成兩個月有版佢睇
都未學撚得精
嬲撚到上心口

借位推, 提名香港抗爭者參加諾貝爾和平獎

請簽署＞收電郵＞確認簽署

我都嬲
竟然有人覺得佢只係未學得切

當日就係咁做先成功

點解仲可以比條友喺現場
佢簡直係何式凝嘅級別
有佢喺度嘅抗爭一撚定衰收尾

push

食撚屎啦呢條撚樣
鬼撚到離譜
唔理佢真心定假膠
總之唔撚使理條on9老坑

連登有人又想洗白佢

佢都係有心 不過無力

除左on9阻住地球轉都唔知可以點屌佢

白頭佬自己知下屆入唔返閘
索性同大家攬炒

有咩好屌 你估港鐵班友無報警咩
狗屋係後面 係唔知點解搞咁耐都未有狗到啫

大家不如留返啲力氣 睇下點樣令到區議會選舉多啲人投泛民一票 爭取民主版圖

見 白頭佬 就散
無好事

本土>自決>泛民>白票>建制>白頭佬

點都好 唔撚包梁耀忠囉
泛民一係派個新嘅出嚟選新界西
梁耀忠就點撚樣都唔會投

港鐵班友報警係一回事
你梁耀忠假假地都係泛民呀
有咩可能俾個氹啲手足踩呀？
我已經分唔到呢個戇鳩係鬼定係真心膠
淨係知呢條仆街一出現就唔會有好野發生
依家就係要屌到所有前線手足都要有警惕
任何抗爭場合一見到依條粉腸一定要抬走佢
唔抬走佢都唔可以俾佢嗌咪

投建制都唔投白頭佬

可唔可打7白頭佬
條仆街留係度做乜7

街工忠
今時今日依個局面你有份做成
你無淆底上主席，就唔會有DQ，就唔會有送中，就唔會有今日
我多謝你團結全香港人
不過對你本人只想講
你咪撚再選下屆

下次見白頭佬一係麻包袋一係綁撚起佢，唔洗同佢客氣

想問條粉餅水完事主去報驚之後去撚左邊？？

不分化

樓主算啦
白頭佬由頭到尾
都淨係覺得體制內改革
改變唔到佢嫁啦
佢係一個有心嘅on9
除咗區議會留個位俾佢頂着建制派之外
其他唔好理佢啦

葵芳港鐵站要人！！！

死左膠白頭佬瞓左幾個月仲係平行時空發緊夢？

唔知 可能見現場啲手足係咁屌佢 形勢唔對路着撚左草

見佢咁老先無屌老母

屌佢報警咪比班仆街搞9自己友囉

呢條友 當年放棄主席位
上次深水埗幫對家爭取休息時間
依加又玩野 垃圾老一輩泛民
唔該下屆派返d同後生接到軌既出黎

梁耀忠你可唔可以反省下你自己呀屌
其他又係泛民 你又係泛民
你唔見鄺神 機師 dead body 郭家麒 果啲去現場做和事佬會俾人屌？
啲人屌張超雄都冇咁群情洶湧啦
你個白頭佬唔該醒醒啦屌

梁生做番區議員算啦

立法會主席件事上面 唔係全港都知佢賣港㗎喇咩？

唔知嘅 Google下就會明哂

共狗 有主席唔做 先搞到今日咁

呢條白鳩毛
次次報警引警察落場打人捉手足
下次見到佢 直接一腳踢開

唔好撚再信呢個出賣香港人既仆街啦

屌你老母梁耀忠 愧為葵芳票王 恥與為伍

啱呀 我都唔明點解佢覺得自己有資格留係個抗爭現場到做調解
上次立法會有手足一野推撚走佢
睇到我大快人心
今晚又出嚟搞事
咁都比佢打直行返走 佢真係算好撚彩

平時我都真係可以唔割就唔割，但係梁耀忠

我麻煩你去選返區議員算，立會留返俾新一代啦，你唔做立會主席果下已經係出賣緊港人啦屌

好撚正

佢根本係建制臥底

他想地鐵站又放tg咩

唔好意思，借位一推

823
823
823
823

[香 港 要 人！！！]我地一齊組成香港之路

1989年8月23日嘅波羅的海—愛沙尼亞、拉脫維亞、立陶宛三個小國組成咗一條由塔林經過里加，去到維爾紐斯，總共675.5公里嘅波羅的海之路。呢條路令當時同樣渴望自由嘅200萬人connected，由小朋友到老人，三小國嘅半數人口都走上街頭，團結一致地對抗蘇聯嘅野心。短短15分鐘就訂下咗後來堅定不移嘅步伐。

在30年後嘅聽日，我地要喺香港重現佢哋當年以和平姿態，為自由而奮鬥嘅精神，一齊展現對中共極權嘅反抗。呢個活動已經引起咗國際社會嘅廣泛關注，波羅的海嘅傳媒甚至特登派咗記者嚟香港採訪。如果我地香港人連當年波羅的海三小國嘅水平都做唔到，我地唔單止冇資格去話五大訴求，缺一不可，甚至會成為國際笑話。

30年前，三小國有200萬位前人已經做過一次，30年後，自命高汁嘅香港人難道連拖起手組條人鏈都做唔到？我地要用香港人嘅方式，抗爭者嘅集體智慧，去重現、甚至超越當年嘅人鏈。用影像同埋事實，話俾世界所有擁有自由意志嘅人，以及世界各地嘅媒體聽：香港人擁抱自由嘅決心，比任何國度嘅人更強。我地要重現，甚至去超越當年既壯舉，以行動做一次世界性嘅宣示。

2019年8月23日晚，我地要在香港天空之下，夜景街道之間，拖住擁抱自由嘅手足，刻下歷史最輝煌嘅一頁！

五大訴求，缺一不可！！！
光復香港，時代革命！！！
香港人，聽晚，香港見。

屌你 白頭佬次次都阻撚住晒

警察出黎時👏🏻👏🏻👏🏻咁做，不單止侮辱，仲贏到表面個尊重警察

真 點解條仆街仲有面出嚟也文也武
呢個仇2016年記到依家

條撚樣都有晒前科

以後見到佢直接7.1咁處理佢唔該

佢真係真心膠嚟⋯⋯
與其話係因為「三不」，倒不如話係屌到唔想屌佢

呢條友極度on9
衝突場面其他議員而家都進化到盡早離場等手足做野
（南亞佬除外）

不戰而降既仆街

我記得好似開始有連登空降部隊參選區議會

計返個遠因 白頭佬可以話係所有嘢嘅始作俑者
個個泛民都有資格出嚟講嘢
但白頭佬絕對冇

記足一世啊仆街

仲衰過建制，建制係明面賣港，你都仲識得擋
白頭佬真係個個都信你，點知轉頭吉你一刀吉到你瀕死，香港今日搞到咁都多得佢唔少

食屎啦白頭佬

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

其實佢唔放主席個位出黎
係主席個位幫泛民係送中條例審議期間拉布 玩下野
根本唔會有依2個月反送中既事出現

所以我真係唔撚明佢有咩資格行出嚟阻住勇武手足做嘢
唔係佢當日放個主席位出嚟乜撚嘢都唔會發生啦
依家要全香港人幫你補鑊
仲好意思阻頭阻勢 佗衰家
佢真係完全不知廉恥

呢條友係我雖一一個會割嘅人, 完全唔知佢想點, 做咩都反效果

on L 9

呢條撚樣由佢唔做主席個日開始佢就已經對唔住香港！

唔想割 但呢個真

有心無力就咪撚走出黎喇
留係屋企睇直播得架喇

投泛民做乜鳩

駁唔到
要一個真小人都唔要一個偽君子
唔知幾時害撚死你

撞佢唔死算佢大命
佢下次再阻頭阻勢 懷疑手足搵架泥頭車來撞佢

再有下次懷疑啲手足係撞死佢唔係撞醒佢

泥頭車
Siu Lun Die Me

下一次 一定要屌走佢

幾十歲人都未化

呢個白頭佬次次都係出嚟阻頭阻勢，根本佢就係扮泛民，親建制，呢啲先至係真正嘅鬼！

其實成日寫狗官嗰個係咪鬼黎？

咁都無200000個簽名？

而家班狗抄曬人牌啦，真係多得白頭佬唔少

有時真係分唔到某啲泛民
係真係建制b隊定無政治智慧

依家講緊警權問題
你叫人報警
咁你不如上訴北京啦屌你老母

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

大部份泛民 有智有謀，除左佢

白頭佬退休把啦

agree

立法會主席鳩縮個單都未同佢計，成鳩日做埋啲戇鳩嘢

個睡老伯都唔知瞓撚咗幾多年

屌睇完更加嬲
爛幾塊玻璃佢都要擋?! 冇撚嘢啊

呢條大仆街真心癡線

死廢老

佢真係好撚在 香港人善忘
咁多次自動送頭都冇人打柒佢
仲要繼續做豬隊友累事
下次見到真係唔好再同佢客氣

推

佢係無腦咋

覺得佢永遠活係平衡時空
左膠極如香港銀髮族都開始識搞罷買
佢仲係未識變通

左膠出場都無撚好野
每次見到佢都just do it

唔怪得人
要怪就怪佢自己當初選主席個陣閃閃縮縮
讓個位比人
如果當初識好似依家咁擋人就唔會搞到咁

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

下次見到佢就好聲好氣請佢走，
唔得就搵幾個人拉佢走啦，
再唔走就唔洗俾面佢，
同佢講：係你出賣香港人，唔做大會主席，雙手送俾建制派，依家保皇黨全面控制立法會想點就點。

仲有張超雄，條友左膠底，大愛撚，時不時又會亂講野。唔分化，但有錯就要提醒更正，而唔係俾佢錯落去，好似對上一次佢提的送中修定案甘，都係大家鬧醒佢，佢接受左仲收回修定案的建議。

大家理性分析，咪亂俾人帶動風向。

客觀評論，泛民賣港廿十幾年係事實，由今年三月起佢地先真真正正做返議員的責任，做返盡責的代議事替選民出聲。
某幾個議員兩個幾月經常企係最前線，大家有目共睹，睇得出佢地真心為香港而企出黎。

你以為佢唔醒
其實作為關鍵臥底幫中共立唔少功

佢唔好再出嚟好了

舊世代產物
豬隊友第一人

佢成撚日都係咁

方仲賢果次又係度扮大佬

企撚開啲啦

不成功，便成梁耀忠。

呢條撚樣民主罪人黎
咪撚再投票比佢

然後佢就可以報警了

屌

本身佢做撚咗主席，洗撚搞咁多野咩

又分化
佢只不過係唔做主席，有份搞到今日既局面，有手足流亡、受重傷，甚至自殺姐
照投佢啦la🥺